有無巴打試過幾點訓都係六七點醒？

好撚辛苦
一到6,7點呢d 時間，
就自己醒左，個腦就開始諗野

去完旅行返黎就係咁

3-4點醒

冇半夜起身咪幾好

今日都係咁

好撚慘，最閉夜晚眼訓都係訓得咁短

我3點訓，7點醒左

早幾年得 而家太忙太攰已經唔得lu

10幾年都係咁

有時返工太攰 訓醒仲攰